{
  "items": [
    {
      "uid": "8c15a912-b4e9-4ae4-b260-21e9578d1190",
      "autor": "Rafael Gon\u00e7alves da Silva Lima",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["pendente", "privado"],
      "data": "16/05/2019 - 08h41",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Video",
      "url": "/noticias/videos/2019/05/acompanhe-ao-vivo-a-sessao-deliberativa-ordinaria",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "fas fa-video fa-2x",
      "state": "publicado",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "Acompanhe ao vivo a Sess\u00e3o Deliberativa Ordin\u00e1ria"
    },
    {
      "uid": "f0856230-9018-47a4-a943-21cb1187a1d1",
      "autor": "Rafael Gon\u00e7alves da Silva Lima",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["pendente", "privado"],
      "data": "16/05/2019 - 08h39",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Materia",
      "url": "/noticias/materias/2019/05/16/tabela-a-proposta-de-reforma",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "far fa-image fa-2x",
      "state": "publicado",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "Tabela- A proposta de reforma"
    },
    {
      "uid": "54f7108e-6934-4d34-b087-65236cb91eb0",
      "autor": "Bernardo Dinis Lopes Ururahy",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["pendente", "privado"],
      "data": "16/05/2019 - 08h39",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Infomateria",
      "url": "/noticias/infomaterias/2019/05/pagina-teste-infomateria",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "fas fa-file-invoice fa-2x",
      "state": "publicado",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "P\u00e1gina Teste Infomat\u00e9ria"
    },
    {
      "uid": "f42c5ed5-de09-49f3-bd9a-c3b875ec0cbe",
      "autor": "userteste",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["arquivado", "pendente", "publicado"],
      "data": "15/05/2019 - 20h32",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Video",
      "url": "/noticias/videos/2019/05/ghjg-k",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "fas fa-video fa-2x",
      "state": "privado",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "ghjg k"
    },
    {
      "uid": "bc55a86f-cc15-4662-a424-cfe83895aad3",
      "autor": "Marco Ant\u00f4nio Pereira dos Reis",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["arquivado", "privado", "liberado", "publicado"],
      "data": "14/05/2019 - 19h16",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Audio",
      "url": "/noticias/audios/2019/05/comissao-aprova-mp-que-garante-continuidade-de-orientacao-judicial-a-mais-pobres",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "fas fa-volume-up fa-2x",
      "state": "pendente",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "Comiss\u00e3o aprova MP que garante continuidade de orienta\u00e7\u00e3o judicial a mais pobres"
    },
    {
      "uid": "fe3bbaf6-c4c4-421c-bceb-41d8b495b373",
      "autor": "Marco Ant\u00f4nio Pereira dos Reis",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["arquivado", "privado", "liberado", "publicado"],
      "data": "14/05/2019 - 19h13",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Audio",
      "url": "/noticias/audios/2019/05/senado-aprova-projeto-que-permite-a-oab-propor-acao-civil-publica",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "fas fa-volume-up fa-2x",
      "state": "pendente",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "Senado aprova projeto que permite \u00e0 OAB propor a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica"
    },
    {
      "uid": "af8e0707-45f1-42ee-8c00-59c7cd147f5e",
      "autor": "Wilian Matos de Lima",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["arquivado", "pendente", "publicado"],
      "data": "14/05/2019 - 17h00",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Video",
      "url": "/noticias/videos/2019/05/ao-vivo-comissao-ouve-paulo-guedes-sobre-o-orcamento-para-2020",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "fas fa-video fa-2x",
      "state": "privado",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "Ao vivo: Comiss\u00e3o ouve Paulo Guedes sobre o Or\u00e7amento para 2020"
    },
    {
      "uid": "41bc0a79-ef33-4a03-b09a-e8dad656fd38",
      "autor": "Elina Christiany Pereira Rodrigues Pozzebom",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Senado Agora",
      "transitions": ["arquivado", "pendente", "publicado"],
      "data": "10/05/2019 - 14h42",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Materia",
      "url": "/noticias/materias/2019/05/10/para-15-5-reforma-do-sistema-de-protecao-dos-militares-gerara-economia-de-r-10-bi-em-uma-decada",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "far fa-image fa-2x",
      "state": "pendente",
      "dataBusca": "11/05/2019",
      "titulo": "PREVID\u00caNCIA MILITAR (Para 15/5) - Reforma da previd\u00eancia militar gerar\u00e1 economia de R$ 10 bi em uma d\u00e9cada"
    },
    {
      "uid": "55099b87-1479-4bc8-9ac3-61de21e03a5b",
      "autor": "Rafael Gon\u00e7alves da Silva Lima",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["arquivado", "privado", "liberado", "publicado"],
      "data": "10/05/2019 - 14h37",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Materia",
      "url": "/noticias/materias/2019/05/10/tabela-regras-de-transicao-para-professores",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "far fa-image fa-2x",
      "state": "pendente",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "Tabela - Regras de transi\u00e7\u00e3o para professores"
    },
    {
      "uid": "fb50d665-aee9-470c-8a3b-eda11828486a",
      "autor": "Marba Rosangela Teixeira Furtado",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["arquivado", "pendente", "publicado"],
      "data": "03/05/2019 - 16h58",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Video",
      "url": "/noticias/videos/2019/05/tinteiro-e-peca-historia-do-plenario-do-senado-da-epoca-do-imperio",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "fas fa-video fa-2x",
      "state": "privado",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "AGUARDAR _ Cole\u00e7\u00e3o Senado: tinteiro \u00e9 pe\u00e7a hist\u00f3rica da \u00e9poca do Imp\u00e9rio"
    },
    {
      "uid": "9b312b85-642a-4359-bad3-46769e620c0c",
      "autor": "Marco Ant\u00f4nio Pereira dos Reis",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["arquivado", "pendente", "publicado"],
      "data": "26/04/2019 - 18h55",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Audio",
      "url": "/noticias/audios/2019/04/comissao-debate-acessibilidade-e-inclusao-social-nos-transportes-publicos",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "fas fa-volume-up fa-2x",
      "state": "privado",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "AGUARDAR - Comiss\u00e3o debate acessibilidade e inclus\u00e3o social nos transportes p\u00fablicos"
    },
    {
      "uid": "43c78407-0aba-47f2-a430-d9ab2cad7213",
      "autor": "Fernando de Oliveira Alves (05242255161)",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["arquivado", "pendente", "publicado"],
      "data": "25/04/2019 - 14h58",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Materia",
      "url": "/noticias/materias/2019/04/25/instituto-de-desenvolvimento-sustentavel-mamiraua-tera-homenagem-do-senado",
      "imagens_materia": "1/1",
      "na_home": "",
      "icone": "far fa-image fa-2x",
      "state": "privado",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "(sem previs\u00e3o de data, aguardar) Instituto de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 ter\u00e1 homenagem do Senado"
    },
    {
      "uid": "6931dd64-8bcb-4c10-99c9-4ab978c9f4ce",
      "autor": "Wilian Matos de Lima",
      "revisado": false,
      "conteudo": "Mat\u00e9rias",
      "transitions": ["arquivado", "pendente", "publicado"],
      "data": "24/04/2019 - 10h47",
      "locked": false,
      "tipo": "noticias.Video",
      "url": "/noticias/videos/2019/04/acompanhe-ao-vivo-ministro-da-saude-luiz-henrique-mandetta",
      "imagens_materia": "",
      "na_home": "",
      "icone": "fas fa-video fa-2x",
      "state": "privado",
      "dataBusca": "16/05/2019",
      "titulo": "Ao vivo: assinatura da portaria do medicamento Spinraza na CAS"
    }
  ],
  "states": ["privado", "pendente", "liberado", "publicado"],
  "conteudos": ["Senado Agora", "Mat√©rias"],
  "requisicao": {
    "uid": "881",
    "status": "loading"
  }
}
