{
  "data": [
    {
      "conteudos": ["Senado Agora", "Materia"],
      "states": ["privado", "pendente", "liberado", "publicado", "arquivado"],
      "itens": [
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "4de8cfbab22145b49ac5ee7bd0224ab1",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/06/parlasul-vai-monitorar-acoes-de-governos-no-combate-ao-coronavirus",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Paola Michelle Nogueira de Cerqueira Lima",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [{ "acao": "webpush", "texto": "WebPush" }],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Parlasul vai monitorar a\u00e7\u00f5es de governos no combate ao coronav\u00edrus",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 20h44",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "/noticias/home/manchetes/manchete-1",
          "locked": false,
          "uid": "5421cd3b7f224254aecc7bc037f5d17f",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 20h28", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/materias/2020/04/06/projeto-de-apoio-a-pequenas-empresas-vai-a-plenario-nesta-terca-feira",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Paulo Cezar Lopes Barreto",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Projeto de apoio a pequenas empresas vai a Plen\u00e1rio nesta ter\u00e7a-feira",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 20h24",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "22528b38696a48db861a6f10ff8b21c0",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/06/projeto-suspende-calendario-de-provas-do-enem-durante-pandemia",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Patr\u00edcia Nogueira de Oliveira",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [{ "acao": "webpush", "texto": "WebPush" }],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Projeto suspende calend\u00e1rio de provas do Enem durante pandemia",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 20h10",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "bec175dbb5104129a736612ffb4e9e06",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/06/senadores-demonstram-preocupacao-com-ataques-a-china-nas-redes-sociais",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Isabela Maria Siqueira Campos Mendon\u00e7a Vilar",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [{ "acao": "webpush", "texto": "WebPush" }],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Senadores demonstram preocupa\u00e7\u00e3o com ataques \u00e0 China nas redes sociais",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 20h06",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "03309bd434b54c4a815ed44860aeae86",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 19h53", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/materias/2020/04/06/pec-do-orcamento-de-guerra-autoriza-bc-a-comprar-titulos-privados-para-garantir-liquidez",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Guilherme da Silva Augusto de Oliveira",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "PEC do 'Or\u00e7amento de Guerra' autoriza BC a comprar t\u00edtulos privados para garantir liquidez",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 19h52",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "30177561798d4b21bd021abaf4846f9f",
          "tipo": "noticias.SenadoAgora",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 19h51", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/senado-agora/2020/04/06/micro-e-pequenas-empresas",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Sarah Albertina Cerqueira Nunez",
          "icone": "far fa-clock",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Senado Agora",
          "titulo": "Micro e pequenas empresas",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 19h51",
          "descricao": "Senado tem sess\u00e3o plen\u00e1ria convocada para esta ter\u00e7a-feira (7), \u00e0s 16h. Na pauta o PL 1.282/2020, que o institui o Programa Nacional de Apoio as Microempresas e Empresas de Pequeno Porte (Pronampe)."
        },
        {
          "na_home": "/noticias/home/manchetes/manchete-4",
          "locked": false,
          "uid": "c5bf16fa94c6467585176a9bdd5cc854",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/06/projeto-suspende-prazo-de-validade-de-concursos-publicos-durante-a-pandemia",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Maria Helena de Oliveira Moura (05877401165)",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [{ "acao": "webpush", "texto": "WebPush" }],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Projeto suspende prazo de validade de concursos p\u00fablicos durante a pandemia",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 19h37",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "feae6a5e9262499d81f401148fd52bed",
          "tipo": "noticias.Audio",
          "infoextra": [],
          "url": "/audios/2020/04/alvaro-dias-propoe-suspensao-de-tarifas-de-transferencias-bancarias",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Paulo S\u00e9rgio da Silva Azevedo",
          "icone": "fas fa-volume-up",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Alvaro Dias prop\u00f5e suspens\u00e3o de tarifas de transfer\u00eancias banc\u00e1rias",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 17h38",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "c4cd986486aa4cdfa6bd222368a8ac18",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 17h33", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/materias/2020/04/06/execucao-orcamentaria-sobre-coronavirus-pode-ser-acompanhada-no-siga-brasil",
          "imagens_materia": "2/2",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Augusto Cesar de Castro",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria sobre coronav\u00edrus pode ser acompanhada no SIGA Brasil",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 16h57",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "f521e1016fd84ecfa9c1230b1aa8dc0f",
          "tipo": "noticias.Audio",
          "infoextra": [],
          "url": "/audios/2020/04/pt-requer-ao-stf-acesso-imediato-do-trabalhador-a-conta-do-fgts",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Paulo S\u00e9rgio da Silva Azevedo",
          "icone": "fas fa-volume-up",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "PT requer ao STF acesso imediato do trabalhador \u00e0 conta do FGTS",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 16h27",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "26fe96ede6614558b1781aba37f46e00",
          "tipo": "noticias.Audio",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 16h51", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/audios/2020/04/projeto-preve-pagamento-do-seguro-desemprego-por-ate-dez-meses",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Paulo S\u00e9rgio da Silva Azevedo",
          "icone": "fas fa-volume-up",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Projeto prev\u00ea pagamento do seguro-desemprego por at\u00e9 dez meses",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 16h19",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "171c213629f84d9dafc232ed62801a86",
          "tipo": "noticias.Video",
          "infoextra": [],
          "url": "/videos/2020/04/proposta-destina-r-90-bilhoes-do-fgts-para-pagar-salarios-de-empregados-durante-pandemia",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Sara Reis Silva",
          "icone": "fas fa-video",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Proposta destina R$ 90 bilh\u00f5es do FGTS para pagar sal\u00e1rios de empregados durante pandemia",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 15h59",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "245ed4fb985448249b347d5ec4a636c1",
          "tipo": "noticias.Video",
          "infoextra": [],
          "url": "/videos/2020/04/estados-e-municipios-podem-receber-r-22-5-bilhoes-para-enfrentar-pandemia-da-covid-19",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Sara Reis Silva",
          "icone": "fas fa-video",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Estados e munic\u00edpios podem receber R$ 22,5 bilh\u00f5es para enfrentar pandemia da covid-19",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 15h48",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "34c05fdbc6684a0f95cb8153873e49d9",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 16h01", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/materias/2020/04/06/novo-marco-do-saneamento-basico-pode-ser-votado-no-combate-ao-coronavirus",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Patr\u00edcia Nogueira de Oliveira",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Novo marco do saneamento b\u00e1sico pode ser votado no combate ao coronav\u00edrus",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 15h39",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "f1f69e3babd548028a447e3aec9c7916",
          "tipo": "noticias.Video",
          "infoextra": [],
          "url": "/videos/2020/04/senado-discute-suspender-pagamento-do-fgts-e-de-contribuicoes-sociais-durante-crise-do-coronavirus",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Sara Reis Silva",
          "icone": "fas fa-video",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Senado discute suspender pagamento do FGTS e de contribui\u00e7\u00f5es sociais durante crise do coronav\u00edrus",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 15h03",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "b5e7790830024129ab0fafa7cdfe6c0a",
          "tipo": "noticias.Infomateria",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 15h09", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/especiais/arquivo-s/o-voto-no-senado-da-urna-de-prata-no-imperio-ao-aplicativo-de-celular-nos-tempos-de-pandemia",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Bernardo Dinis Lopes Ururahy",
          "icone": "fas fa-file-invoice",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "O voto no Senado: da urna de prata no Imp\u00e9rio ao aplicativo de celular nos tempos de pandemia",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 14h49",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "eeeab7113cb34f088da95abecfe286f4",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 14h32", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/materias/2020/04/06/parlamentos-estrangeiros-usam-tecnologia-do-senado-para-sessoes-virtuais",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Pedro Augusto Ramirez Monteiro",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Parlamentos estrangeiros usam tecnologia do Senado para sess\u00f5es virtuais",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 14h06",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "4529fb40bb144bb49c65cfad8cb05107",
          "tipo": "noticias.SenadoAgora",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 13h58", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/senado-agora/2020/04/06/reuniao-de-lideres",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Sheyla Assun\u00e7\u00e3o Rodrigues",
          "icone": "far fa-clock",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Senado Agora",
          "titulo": "Reuni\u00e3o de l\u00edderes",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 13h42",
          "descricao": "O presidente do Senado, Davi Alcolumbre, convocou reuni\u00e3o de l\u00edderes partid\u00e1rios remota para hoje (6), \u00e0s 16h. No encontro online, ser\u00e1 definida a pauta de vota\u00e7\u00f5es desta semana."
        },
        {
          "na_home": "/noticias/home/manchetes/manchete-2",
          "locked": false,
          "uid": "3985e81462fe4bca9a70fe090cf81d40",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 15h11", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/materias/2020/04/06/congresso-apresenta-118-emendas-a-mp-que-reduz-contribuicoes-ao-sistema-s",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Elisa Maria Chagas Pinto (71431454168)",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Congresso apresenta 118 emendas \u00e0 MP que reduz contribui\u00e7\u00f5es ao Sistema S",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 13h31",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "66db2b32a4844cda8f7a7fec1a39f102",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 12h37", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/materias/2020/04/06/mudanca-na-ldo-para-facilitar-gastos-com-a-pandemia-e-sancionada-com-um-veto",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Anderson Netto Vieira",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Mudan\u00e7a na LDO para facilitar gastos com a pandemia \u00e9 sancionada com um veto",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 12h31",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "/noticias/home/manchetes/manchete-5",
          "locked": false,
          "uid": "1ed38b4a1ace42be9629a658cbabd09e",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 12h26", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/materias/2020/04/06/senado-vai-analisar-pec-do-orcamento-de-guerra",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Rodrigo Batista Baptista",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Senado vai analisar PEC do 'Or\u00e7amento de Guerra'",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 12h20",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "8ee46feedd474233a1b690c994011149",
          "tipo": "noticias.Audio",
          "infoextra": [],
          "url": "/audios/2020/04/anvisa-podera-ter-72-horas-para-liberar-medicamentos-contra-a-covid-19",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Paulo S\u00e9rgio da Silva Azevedo",
          "icone": "fas fa-volume-up",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Anvisa poder\u00e1 ter 72 horas para liberar medicamentos contra a covid-19",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 12h10",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "ad302450366940c28cb395c82e6ea6a6",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/06/agressores-de-mulheres-deverao-ser-reeducados-determina-nova-lei",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Sergio Salexandre Vieira",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [{ "acao": "webpush", "texto": "WebPush" }],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Agressores de mulheres dever\u00e3o ser reeducados, determina nova lei",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 11h59",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "4640c5f9dd5345a0b23a47299d57297e",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 11h40", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/materias/2020/04/06/governo-libera-r-34-bilhoes-para-empresas-pagarem-salarios-na-pandemia",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Dante Pereira Accioly",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Governo libera R$ 34 bilh\u00f5es para empresas pagarem sal\u00e1rios na pandemia",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 11h39",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "36fc1d1a5cff42ae8c27e9ebfe9ff9e0",
          "tipo": "noticias.Audio",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 11h36", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/audios/2020/04/como-nao-se-contaminar-pelo-coronavirus-ao-ir-ao-supermercado",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Paulo S\u00e9rgio da Silva Azevedo",
          "icone": "fas fa-volume-up",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Como n\u00e3o se contaminar pelo coronav\u00edrus ao ir ao supermercado",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 10h43",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "219089c404734525bf57b20741587868",
          "tipo": "noticias.Audio",
          "infoextra": [],
          "url": "/audios/2020/04/iraja-quer-desoneracao-de-folha-de-pagamento-devido-a-pandemia",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Paulo S\u00e9rgio da Silva Azevedo",
          "icone": "fas fa-volume-up",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Iraj\u00e1 quer desonera\u00e7\u00e3o de folha de pagamento devido \u00e0 pandemia",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 10h34",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "3b5986585564473e8f6650db411551c1",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/06/publicada-mp-que-regula-operacao-em-portos-durante-pandemia",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Aline Guedes Pereira",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [{ "acao": "webpush", "texto": "WebPush" }],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Publicada MP que regula opera\u00e7\u00e3o em portos durante pandemia",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 10h21",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "87f88b5ad3aa4e88bc0675c8ba1a0e41",
          "tipo": "noticias.Audio",
          "infoextra": [],
          "url": "/audios/2020/04/aprovado-regime-juridico-especial-para-periodo-de-calamidade",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Paulo S\u00e9rgio da Silva Azevedo",
          "icone": "fas fa-volume-up",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Aprovado regime jur\u00eddico especial para per\u00edodo de calamidade",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 10h01",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "eed5d6c18c9646c299c513734d0f058b",
          "tipo": "noticias.Video",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 09h59", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/videos/2020/04/profissionais-e-empresas-de-turismo-podem-receber-ajuda-durante-crise-do-coronavirus",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Sara Reis Silva",
          "icone": "fas fa-video",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Profissionais e empresas de turismo podem receber ajuda durante crise do coronav\u00edrus",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 09h45",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "13150e61952740849cee31c00bfec831",
          "tipo": "noticias.Video",
          "infoextra": [],
          "url": "/videos/2020/04/projeto-suspende-cadastro-de-consumidores-inadimplentes-no-spc-e-serasa-durante-o-estado-de-calamidade-publica",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Sara Reis Silva",
          "icone": "fas fa-video",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Projeto suspende cadastro de consumidores inadimplentes no SPC e Serasa durante o estado de calamidade p\u00fablica",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 09h44",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "0c19aee34f9147ad9a9ed8fa45a1b7bb",
          "tipo": "noticias.Audio",
          "infoextra": [],
          "url": "/audios/2020/04/ministerio-da-saude-convoca-cinco-milhoes-de-profissionais-para-combate-a-covid-19",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Paulo S\u00e9rgio da Silva Azevedo",
          "icone": "fas fa-volume-up",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade convoca cinco milh\u00f5es de profissionais para combate \u00e0 covid-19",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 08h52",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "a22fd1323e2d464a88b62391d368eabf",
          "tipo": "noticias.Audio",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 06/04/2020, 10h14", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/audios/2020/04/senadores-cobram-providencias-para-evitar-covid-19-entre-indigenas",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "publicado",
          "autor": "Paulo S\u00e9rgio da Silva Azevedo",
          "icone": "fas fa-volume-up",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Senadores cobram provid\u00eancias para evitar covid-19 entre ind\u00edgenas",
          "transitions": ["privado", "pendente"],
          "data": "06/04/2020 - 08h43",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "8663cb44ae1e4cc79593622b14828230",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/06/reuniao-de-lideres",
          "imagens_materia": "1/0",
          "revisado": false,
          "coluna": "pendente",
          "autor": "Wilian Matos de Lima",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "AGUARDA NOTA PRESIDENCIA - Reuni\u00e3o de L\u00edderes",
          "transitions": ["privado", "liberado", "publicado", "arquivado"],
          "data": "06/04/2020 - 20h40",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "3f3c6b1a0211458b934190512a4a6d89",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/06/senadores-defendem-permanencia-de-mandetta-na-pasta-da-saude",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "pendente",
          "autor": "T\u00e9rcio Ribas Torres",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "AGUARDA SILVIO/FLAVIO - Senadores defendem perman\u00eancia de Mandetta na pasta da Sa\u00fade",
          "transitions": ["privado", "liberado", "publicado", "arquivado"],
          "data": "06/04/2020 - 19h56",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "df216a3c27cd4d878938be7db0abed8f",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/03/projeto-regulamenta-cuidados-paliativos-para-pessoas-em-fase-terminal",
          "imagens_materia": "1/0",
          "revisado": false,
          "coluna": "liberado",
          "autor": "Maria Helena de Oliveira Moura (05877401165)",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "(AGUARDAR) Projeto regulamenta tratamentos paliativos para pessoas em fase terminal",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "03/04/2020 - 15h41",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": "Sarah Albertina Cerqueira Nunez",
          "uid": "088a87b3e66842f18c23e3c1592b3648",
          "tipo": "noticias.SenadoAgora",
          "infoextra": [
            { "titulo": "Push em: 03/04/2020, 12h51", "icone": "far fa-bell" }
          ],
          "url": "/senado-agora/2020/04/03/alteracao-de-relacoes-juridicas",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "privado",
          "autor": "C\u00e9lio Santiago Dupin Calmon",
          "icone": "far fa-clock",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Senado Agora",
          "titulo": "Rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas na pandemia",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "03/04/2020 - 12h48",
          "descricao": "Sess\u00e3o plen\u00e1ria remota aprovou o Projeto de Lei 1.179/2020 que altera rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas privadas durante a pandemia a covid-19. A mat\u00e9ria segue para a C\u00e2mara dos Deputados."
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "0a6b89c9283a44d9be3ac2854acf2242",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/01/emenda-de-prisco-bezerra-permite-compra-de-medicamentos-com-receitas-apresentadas-por-meio-digital",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "privado",
          "autor": "Ivan Lopes de Godoy",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Emenda de Prisco Bezerra permite compra de medicamentos com receitas apresentadas por meio digital",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "01/04/2020 - 18h29",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "5fb43df1c0ec419cbde8f7627ebd5dff",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/03/31/teste",
          "imagens_materia": "7/7",
          "revisado": false,
          "coluna": "privado",
          "autor": "K\u00e1tia Moreira da Silva",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Teste",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "01/04/2020 - 14h09",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "00e77e2d1f4047439de8e052e2a46ead",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/01/conexao-senado",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "privado",
          "autor": "Wilian Matos de Lima",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "AGUARDAR - Fake news, cuidados, profiss\u00f5es essenciais em tempo de pandemia: veja os conte\u00fados de utilidade p\u00fablica da R\u00e1dio Senado",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "01/04/2020 - 13h07",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "c8ed85cc599d48e98edb44e0ef9cb78b",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/01/senadores-cobram-sancao-de-auxilio-emergencial-de-r-600-1",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "privado",
          "autor": "Elisa Maria Chagas Pinto (71431454168)",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Senadores cobram san\u00e7\u00e3o de aux\u00edlio emergencial de R$ 600",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "01/04/2020 - 12h06",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "ff29278eb88c45ee9e054353302f5687",
          "tipo": "noticias.SenadoAgora",
          "infoextra": [],
          "url": "/senado-agora/2020/03/31/congresso-deve-votar-esta-semana-dinheiro-extra-para-renda-emergencial",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "privado",
          "autor": "Dante Pereira Accioly",
          "icone": "far fa-clock",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Senado Agora",
          "titulo": "Congresso deve votar esta semana dinheiro extra para Renda Emergencial",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "31/03/2020 - 12h08",
          "descricao": "O Congresso deve realizar sess\u00e3o remota nesta semana para votar projeto que assegura recursos no Or\u00e7amento para a Renda B\u00e1sica Emergencial. Ser\u00e3o R$ 300 mensais a benefici\u00e1rios do Bolsa Fam\u00edlia durante a pandemia do coronav\u00edrus."
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "4cc5015344e6414db5a7833864a1172a",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/03/26/tabela",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "privado",
          "autor": "K\u00e1tia Moreira da Silva",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "tabela",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "30/03/2020 - 09h16",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "7cbd4057736d42519c6900faaad12b67",
          "tipo": "noticias.Video",
          "infoextra": [],
          "url": "/videos/2020/03/covid-19-ministerio-da-saude-vai-distribuir-cloroquina-a-hospitais-para-pacientes-em-estado-grave",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "privado",
          "autor": "Denise Resende Costa",
          "icone": "fas fa-video",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai distribuir cloroquina a hospitais para pacientes em estado grave (ser\u00e1 reeditada)",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "26/03/2020 - 15h17",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "f1c0c6f148a44f7bbc086d9f56811f35",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/03/25/tabela",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "privado",
          "autor": "Rafael Gon\u00e7alves da Silva Lima",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Tabela",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "25/03/2020 - 11h37",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "b94856dda5b74536ac16bf43257eac49",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/03/25/reuniao-de-lideres-entra-aqui-o",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "privado",
          "autor": "Anderson Netto Vieira",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "reuni\u00e3o de l\u00edderes entra aqui \u00f3",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "25/03/2020 - 10h30",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "5514505647954ee8842f3ad7c98abc8d",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/03/24/senado-cria-manual-para-implantar-votacoes-remotas-em-outras-casas-legislativas-do-pais",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "privado",
          "autor": "Pedro Augusto Ramirez Monteiro",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Senado cria manual para implantar vota\u00e7\u00f5es remotas em outras casas legislativas do pa\u00eds",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "24/03/2020 - 11h41",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "c7c74fc4b58d408aaf6174ccb8e1b15a",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/03/18/projeto-busca-derrubar-norma-do-ibama-que-facilitou-exportacao-de-madeira",
          "imagens_materia": "1/1",
          "revisado": false,
          "coluna": "liberado",
          "autor": "Isabela Maria Siqueira Campos Mendon\u00e7a Vilar",
          "icone": "far fa-image",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "AGUARDAR - Projeto busca derrubar norma do Ibama que facilitou exporta\u00e7\u00e3o de madeira",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "18/03/2020 - 16h02",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "0dcbaab2a9e5416a8230ef58d9c59383",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/03/18/organizacoes-sociais-poderao-realizar-atividades-desportivas",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "liberado",
          "autor": "Paulo Cezar Lopes Barreto",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "AGUARDAR - Organiza\u00e7\u00f5es sociais poder\u00e3o realizar atividades desportivas",
          "transitions": ["pendente", "publicado", "arquivado"],
          "data": "18/03/2020 - 15h34",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "1b13ab62ac064631bfce97b38cf5673e",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/02/infografia-principais-pontos-do-pl-1-179-2020-plenario-de-sexta",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "arquivado",
          "autor": "Paola Michelle Nogueira de Cerqueira Lima",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "INFOGRAFIA - Principais pontos do PL 1.179/2020 - Plen\u00e1rio de sexta",
          "transitions": ["pendente"],
          "data": "02/04/2020 - 17h33",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "b60471c33d9c44caa2bfa311d4aa75d4",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/02/quadro-de-projetos-aprovados",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "arquivado",
          "autor": "Valter de Azevedo Gon\u00e7alves J\u00fanior",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "quadro de projetos aprovados",
          "transitions": ["pendente"],
          "data": "02/04/2020 - 16h55",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "6caf216351654deea1784949e1155a62",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/01/senado-expande-auxilio-emergencial-de-r-600-e-autoriza-governo-a-pagar-salarios-para-evitar-demissoes",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "arquivado",
          "autor": "Guilherme da Silva Augusto de Oliveira",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O  --  Senado expande aux\u00edlio emergencial de R$ 600 e autoriza governo a pagar sal\u00e1rios para evitar demiss\u00f5es",
          "transitions": ["pendente"],
          "data": "01/04/2020 - 20h05",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "e67d325dbf5c4d058ade49622f72237f",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/01/aguardar-arte-veja-os-projetos-ja-aprovados-pelo-senado-em-resposta-a-pandemia-do-novo-coronavirus",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "arquivado",
          "autor": "Isabela Maria Siqueira Campos Mendon\u00e7a Vilar",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "AGUARDAR ARTE: Veja os projetos aprovados pelo Senado em resposta \u00e0 pandemia da covid-17",
          "transitions": ["pendente"],
          "data": "01/04/2020 - 16h56",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "a63f4a9509404bf7a95c2371e992c336",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/04/01/tabelas-para-novo-auxilio-emergencial",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "arquivado",
          "autor": "Guilherme da Silva Augusto de Oliveira",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "INFOS PARA MAT\u00c9RIA DO PL 873 A SER VOTADO HOJE: TABELAS PARA NOVO AUX\u00cdLIO EMERGENCIAL",
          "transitions": ["pendente"],
          "data": "01/04/2020 - 16h21",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "843072d159ec49cda6a29c3f28468617",
          "tipo": "noticias.Audio",
          "infoextra": [],
          "url": "/audios/2020/04/camaras-municipais-comecam-a-usar-votacao-remota-desenvolvida-pelo-senado",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "arquivado",
          "autor": "Paulo S\u00e9rgio da Silva Azevedo",
          "icone": "fas fa-volume-up",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "C\u00e2maras municipais come\u00e7am a usar vota\u00e7\u00e3o remota desenvolvida pelo Senado",
          "transitions": ["pendente"],
          "data": "01/04/2020 - 13h03",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "c80129451be2457d90455b8655a73188",
          "tipo": "noticias.Materia",
          "infoextra": [],
          "url": "/materias/2020/03/30/senado-aprova-auxilio-emergencial-para-trabalhadores-informais-durante-o-coronavirus",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "arquivado",
          "autor": "Guilherme da Silva Augusto de Oliveira",
          "icone": "fas fa-edit",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O - Senado aprova aux\u00edlio emergencial para trabalhadores informais durante o coronav\u00edrus",
          "transitions": ["pendente"],
          "data": "30/03/2020 - 20h02",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "20455960f87a40e1904a9722f2779b5e",
          "tipo": "noticias.Audio",
          "infoextra": [],
          "url": "/audios/2020/03/stf-mantem-prazo-de-validade-de-mp2019s-durante-pandemia",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "arquivado",
          "autor": "Paulo S\u00e9rgio da Silva Azevedo",
          "icone": "fas fa-volume-up",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "CADUCOU - STF nega pedido para prorrogar validade de MPs durante pandemia",
          "transitions": ["pendente"],
          "data": "30/03/2020 - 19h31",
          "descricao": ""
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "f498e2c9e68a47d898413f04f33da89e",
          "tipo": "noticias.SenadoAgora",
          "infoextra": [],
          "url": "/senado-agora/2020/03/30/merenda-escolar-1",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "arquivado",
          "autor": "Andre Falcao do Rego Barros",
          "icone": "far fa-clock",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Senado Agora",
          "titulo": "Merenda escolar",
          "transitions": ["pendente"],
          "data": "30/03/2020 - 16h47",
          "descricao": "Senado aprovou projeto (PL 786/2020) que autoriza, durante a suspens\u00e3o das aulas por situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia, a distribui\u00e7\u00e3o de merenda escolar adquirida com recursos do PNAE"
        },
        {
          "na_home": "",
          "locked": false,
          "uid": "a557e2706c4c4b5a8a3910aa18bee0c6",
          "tipo": "noticias.Video",
          "infoextra": [],
          "url": "/videos/2020/03/quarentena-por-conta-do-coronavirus-preocupa-trabalhadores-autonomos",
          "imagens_materia": "",
          "revisado": false,
          "coluna": "arquivado",
          "autor": "Sara Reis Silva",
          "icone": "fas fa-video",
          "acoes": [],
          "conteudo": "Mat\u00e9rias",
          "titulo": "Quarentena por conta do coronav\u00edrus preocupa trabalhadores aut\u00f4nomos",
          "transitions": ["pendente"],
          "data": "30/03/2020 - 14h59",
          "descricao": ""
        }
      ],
      "mensagem": "",
      "statusId": { "status": "Success", "uid": "" },
      "_authenticator": "14a80cdb1b343d2686d64ae020fca4f6cbdd75aa"
    }
  ]
}
